有冇人記得之前有巴打做過類似禍港實錄之類既野？

講香港回顧以黎既歷史線，好想睇番同將呢樣野延寫